佛山男自稱因經濟壓力大 商場3樓掟下路過女孩再跳樓

佛山男自稱因經濟壓力大 商場3樓掟下路過女孩再跳樓

咁都死唔去

double kill fail

係就黑市買把槍殺幾隻先再死啦 或者攞把刀一刀封喉都唔錯

支那買槍難度高過落老蘭搵處女

案發後李某君及女孩被緊急送醫，女孩頭部及臀部擦傷，需留院觀察治療，李某君則多處骨折，兩人皆無生命危險

點解唔用呢招

大陸三樓都係假，其實係一樓，所以跌唔死

仆你個街咁係擦傷咋?果然全支那所有人都變晒x-men